%-*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[11pt,a4paper,french,twoside,openright]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}%pour insérer images et pdf entre autres
	\graphicspath{{images/}}%pour spécifier le chemin d'accès aux images
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm]{geometry}%réglages des marges du document selon vos préférences ou celles de votre établissemant
\usepackage[Lenny]{fncychap}%pour de jolis titres de chapitres voir la doc pour d'autres styles.
\usepackage{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes} % csquotes va utiliser la langue définie dans babel

\usepackage{fancyhdr}%pour les entêtes et pieds de pages
	\setlength{\headheight}{14.2pt}% hauteur de l'entête
        \chead{\textbf{VITAMEAL}}
        \lhead{}
        \rhead{}
	\cfoot{Formation Ingénieur Informatique en alternance - Première année}
	\lfoot{\textbf{CNAM}}%
  	\rfoot{\textbf{\thepage/\pageref{LastPage}}}
 	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}%trait horizontal pour l'entête
  	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}%trait horizontal pour les pieds de pages

\usepackage[french]{nomencl}
\makenomenclature
\usepackage{hyperref}
\usepackage{mathtools}
\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\begin{center}\bfseries\Huge
COMPTE RENDU DE TÉLÉCONFÉRENCE
\end{center}

\textbf{Du      :} mercredi 14/06/2017 à 20h30

\textbf{Objet   :} Avancement projet VITAMEAL

\textbf{Présents:} Nicolas SYMPHORIEN, Sonia OTHMANI, Jean-Félix BENITEZ

\textbf{Absent :} Personne.

\textbf{Diffusion:} Nicolas SYMPHORIEN, Sonia OTHMANI, Jean-Félix BENITEZ

\hrulefill

\section{Cas d'utilisations}

Nous avons convenu:
\begin{itemize}
\item que chacun va prendre connaissance du travail des autres, afin de
  \begin{itemize}
  \item comprendre ce travail, et d'avoir un regard critique dessus (poser des questions, faire part de désaccord, ...).
  \item garder une vue d'ensemble exhaustive du projet et de son avancement.
  \end{itemize}
\item de finaliser la description des cas d'utilisations dans le rapport ainsi que des diagrammes de séquences qui vont avec, pour Sonia et Jean-Félix.
\item que Sonia devait finir de mettre à jour sa configuration de travail de manière à pouvoir commencer les développements. Nicolas et Jean-Félix sont disponible le soir à travers Skype ou TeamViewer en cas de besoin.
\item de faire la conception détaillée de chaque cas d'utilisation, afin de pouvoir commencer les développements.
\item de faire le schéma de la base de données à partir du modèle du domaine fait le week-end dernier. Travail à rendre à M MALLAK la semaine prochaine.
\item de continuer d'utiliser les figures flotantes de Latex, en mettant des références à ces figures dans le texte descriptif.
\item que Jean-Félix doit supprimer de la gestion de configuration le dossier ``.metadata'' de MenuGen des CasDUtilisations.
\end{itemize}

Prochain rendez-vous: \textbf{dimanche 18/06/2017 20h30 sous Skype.}

\label{LastPage}
\end{document}
